改名問題

Iron man個演員呢咪叫Robert Downey Jr. 大陸譯名叫小勞勃·道尼既
咁點解Neymar Jr. 唔係叫小內馬爾既
另外大家有無見過華人老豆改番同自己同名?